[有片] GEM 最新 MV [WHY]

(Fan Made)

是挺好笑的

😂

推

push

佢仲可以用呢個名咩

佢好似係唔可以用中文名

而家打緊官司，暫時無話唔得

名對佢影響唔大啦 反正全中國都識佢 用返原名囉 係d人點稱呼佢就麻煩d姐 我都有個fd 18歲改名 但我由細叫佢or夠叫到大改唔到稱呼